這樣做可以讓我在一週內避免吃凍乾的食物，但當我因為追逐軍號而筋疲力盡時，做飯的時間可以減少到最少。 一個好的狩獵營地你需要的裝備|Svati Narula | 2021年12月1日|戶外在線 
 這種神奇的表演只有麋鹿發情期(麋鹿發情期是指體型較大的雄性麋鹿為了贏得雌性麋鹿的喜愛而打架和鳴叫)才能與之媲美。這種發情期從9月開始，一直持續到10月的馬蹄鐵公園(Horseshoe Park)地區的黎明和黃昏時分。 六個在秋天更好的國家公園|kjohnson 2021年9月16日|戶外在線 
 用餐者被要求將食材與附近一種以辣椒醬為基礎的醬料混合，這樣每一口都能帶來相當於小號角聲的味道。 一家新開的很棒的韓國餐廳與眾不同，Tom Sietsema | 2021年7月2日|華盛頓郵報 
 他的第一場演出是和教區牧師組織的軍鼓隊一起。 書庫:內維爾兄弟宣稱他們是河口吟遊詩人約翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野獸 
 朋友們說，他的餘生都帶著這個小金號。 《從這裡到永恆》|艾倫·巴拉| 2014年3月1日|每日野獸 
 在樓上的畫廊裡，吉姆·科斯坦佐(Jim Costanzo)在男中音軍號的曲調中滔滔不絕地談論著左翼政治。 Pawel Althamer在新博物館創造的藝術是人民的，為人民的|Jessica Dawson | 2014年2月17日|DAILY BEAST 
 這裡的號角沒有號手，如果我們能在希臘找到吹喇叭的人，那將是一個機會。 詩人和浪子，拜倫勳爵也是一個有頭腦和悟性的干涉主義者|邁克爾·韋斯| 2014年2月16日|每日野獸 
 杜穆裡埃是英國戲劇界的偉人之一，她把他的“召喚”視為“來自奧林匹斯的號角”。 《塔盧拉·班克黑德:過度藝術時代的同性戀、醉酒和解放》朱迪斯·麥克爾| 2014年1月25日|每日野獸 
 這些事情的可怕意義還沒有弄清楚，就響起了號角聲。 紅年|路易斯·特雷西 
 當地人不斷地吹響軍號，更增添了騷動，成千上萬的中國人湧進了中國領事館。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 非軍事讀者可能需要被提醒，“最後一份郵件”是一個軍號，它意味著一天的結束。 紅年|路易斯·特雷西 
 外面，整個城鎮都睡著了，一個哨兵從古老城牆的一個門上吹著號角，平靜地吹著“一切安好”。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 她每天騎電鑽，像任何士兵一樣; 她可以拿起號角，親自指揮進化。 《馬的故事》馬克·吐溫